宜家中學生係咪已經比帶電話番學

係街個個都玩電話

以前我讀書個陣會比學校沒收

我學校都唔比帶電話

個個都偷帶啦
以前讀書攞住部摺機死都偷帶返去

不嬲帶得嫁啦 只係唔比係學校用

以前讀書帶左都要放出去個盒到

放學先拎番架

我讀書果時你拎個電話出黎都冇撚用，個電話根本冇野玩nokia最多玩下貪食蛇，網又冇得上

我個年紀java機勁撚多game玩

我都好好奇宜家d中學生生活係點

又fackbook又ig 精彩過以前好多

我以前嗰間返學要放電話係校務署
放學先拎

係咪咁樣都有機會認下老屎忽？

講下以前都叫認老屎忽
你唔撚會老ge

我都係廿幾 係呢幾年智能電話發展得快

俾帶但要鎖入locker

想知道英文堂係咪可以光明正大拎電話岀黎查解釋，聽讀音

最多可以帶電子字典

重有連登

我估唔比 老師應該prefer你問多過自己查

中學雞死番出去喇屌你老母
你部電話咪又係你父母買比你
有本事自己賺錢買喇

其實講下當年有咩咁老屎忽？
又無人認叻
如果照你咁講 當年今日咪係飛機片？

果陣小息食飯啲人咪去電腦室囉，玩下flash game 同上coolman 聽歌

俾帶但喺學校要熄機不過好多人都淨係校靜音
有啲會上堂偷用電話

有WhatsApp grp番學應該好好玩

而加既一年=以前3年